人民日報—中央有權凍結美國駐香港總領事館土地使用權作出反制措施

好，快啲

支持

你未試下囉，美國封你啲支那官員資金，
班支那官貪咗咁多又唔敢出聲，
你睇邊個傷啲

soure？